越嚟越發覺香港人其實同大陸人冇乜分別

話說呢一排去健身室

明明見住已經貼咗告示叫人哋用風筒嘅時候 唔好吹 一啲尷尬嘅位置例如下體 腳板底 等等

大家都當睇唔到張告示牌咁樣

個種係蝗種

究竟係幾時變到眼中只有錢...除左錢之外,香港人係咪乜都冇?

試下將呢個 post 入面 d 回覆轉哂殘體字 睇下有咩感覺

真正香港人有幾多

一係就好有錢嗰班根本就唔會理

一係就係原居民 牛屎佬

所以我就係覺得真係冇乜分別